睇岩左隻Corsair Mouse, 有冇其他推介？

呢隻Harpoon $200 鬆d 用Omron 鍵，

定Master Mouse S 好，佢都omron, 但$26x

Budget $200，有冇其他好介紹？

Harpoon 個shape怪到
狗也不屌

G102

nouse岩手形同重量就得啦